\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[newdimens]{labels}
\usepackage{graphicx}

% Anzahl der Reihen & Spalten
\LabelRows=4
\LabelCols=4

% Abstand zwischen den Label
\InterLabelRow=2mm
\InterLabelColumn=2mm

% Breite des Abstandes zwischen Seitenrand und Label
\LeftPageMargin=5mm
\RightPageMargin=5mm
\TopPageMargin=5mm
\BottomPageMargin=5mm

%innerer zusätlicher Abstand zwischen den einzelnen Label
\LeftLabelBorder=0mm
\RightLabelBorder=0mm
\TopLabelBorder=0mm
\BottomLabelBorder=0mm

% Rahmendicke definieren
\fboxrule1.4mm

% wie viele Label sollen ausgefüllt werden
\numberoflabels=16

\begin{document}	
	\genericlabel{
		\fbox{
			\parbox[c][65mm][c]{40mm}{
				\hspace{8mm}
				\includegraphics[angle=90, height=55mm]{./pics/logo_beta_schwarz.png}
			}
		}
	}	
\end{document}
